如果我地美斯sir代表西班牙，已經捧盃捧到手軟

不過我地美斯sir當初為左挑戰自己揀左代表阿根廷

阿根廷呢d三十幾年無入過決賽
相反02年西班牙唔係輸比韓國黑哨已經穩入決賽
點睇都係阿根廷廢

佢踢國家隊都係想見下阿古路啫

當年老馬帶住成班1986年冠軍功臣去拎世界盃
人唔笑狗都吠啦
你望一望就知1986年果班老馬隊友係冠軍成員

hard mode

阿根廷個奧運就係牙古路搏到12碼比美斯射

美斯揀隊嗰陣時
揀咗隊贏得世界盃兩次
美洲盃14次嘅垃圾阿根廷
都唔揀隊贏左歐國盃成一次嘅西班牙
真係好大挑戰

笑撚左，對上一次阿根廷拎世界盃已經係1986年
成廿年前，換左三代人啦
相反西班牙02年勁到戇鳩，唔係韓狗黑哨已經拎左世界盃

before messi argentina: 14 trophies
美斯梗係揀亞軍廷

Best result Champions: 1964

閪班牙, 贏過一次咁大把

For your information :
美斯加盟巴塞前：巴塞一個歐聯
美斯加盟巴塞後：巴塞四個歐聯

1993 Copa América
唔計?

Best result Champions (1921, 1925, 1927, 1929, 1937, 1941, 1945, 1946, 1947, 1955, 1957, 1959, 1978, 1986, 1991, 1993)

資料來源: 維基

美斯加盟巴塞前，巴塞只有一次歐聯冠軍
美斯加盟巴塞後，巴塞連續10屆奪得四次歐聯冠軍

而家講梗國家隊, 你不如唔好講籃球

講講下, 做乜講左疤狗

巴塞由二線隊變成歐洲第一球隊，因為有美斯Carry
所以西班牙一樣可以，只不過美斯sir揀左阿根廷
而阿根廷班撚樣有心害美斯

講真，唔係要求你地阿根廷人有小白沙維級數
但至少都有雞姦朗條中場級數先啦

其實小花都有奧運金牌同U20世界盃

得牙古路幫到美斯sir
其他撚樣只係垃圾

有冇諗過其實美sir唔想捧盃
點解你地要逼佢

用下死人腦
閪班牙 無左小花
一樣二歐一世
當時閪班牙又係疤狗，唔計三核都仲有幾件
仲有疤狗可以出黑哨，柏天尼攪出黎

所以邊個痴邊個 諗清楚

唔怪得丙朗去皇馬挑戰自己

好似係有小白沙維

呢樣真，西班牙真係小白沙維果幾個帶起
你要迫美斯過去就，根本係痴冠

好心班美斯迷咪再講呢D野，
我係美斯迷都知阿根廷都好大機會可以攞到世界盃， 每次只要畀多少少力，三個亞軍就係冠軍啦

曲撚到